有無人覺得同兩老去旅行好撚麻煩

1999請見諒 請左幾日假同佢地旅行啦，去之前已經左揀右揀，又話去呢度又嗰度，好喇，到臨尾決定到地方，又話機票貴，我心諗你推到咁晏先買，仲要非廉航，點會平？況且又唔係你俾，都算喇
去到當地，天氣不似預期，有野聽;野食唔啱食，有野聽;車費門票貴，又有野聽。。。都係個句啦又唔係你俾，點解唔少啲怨言享受下呢？
咁都算啦！但有一下真係忍唔住。話說帶佢地行夜市啦，心諗都瀨硬野架喇，一邊行一邊食，啲長輩都唔多鐘意。咁行到一檔，佢地想食，我就話行前少少有一檔賣同一樣野，但好食好多，去前面買啦！(嗰時某老已經閪面)咁當時落緊雨，加上要行一段路，我帶頭行，佢地緊隨其後，我聽到其中一老已經屌尻緊我，話:佢好撚巴閉架嘛，成日去旅行，食好撚多好野食架嘛。。。我聽到就好撚嬲，不過忍撚住。。。一心帶佢地食好啲，點知仲俾人屌，仲抽尻我去旅行水
總結
同兩老旅行辛苦過擔泥

都係果一次姐

老人家跟慣團 覺得自己俾錢大哂 唔岩心水就屌左先
同朋友去冇呢個煩惱

唔係第一次 一次比一次嚴重

重點係佢地無俾錢

嫌貴係心痛你賺錢辛苦姐
同朋友去旅行都好易有意見不合,何況同2老,多D氹下佢地,佢地開心做細既都開心

跟團呀嘛
傻仔黎嘅

同兩老跟團把la

將佢地既怨氣轉去導遊果度

遲d兩老唔係度 咪唔會再覺得麻煩囉

唔係咁易架葉師傅

依家學到野啦

條路自己簡仆街唔好喊喇 又無人迫你同佢地去

渣ga

聽你描述，唔關係唔係帶兩老去旅行事，而係你兩老份人應該都幾撚乞人僧，去到邊都一樣

份人比較奄尖，成日嫌三嫌四

我老豆都係咁 去過三次之後就不了
其實唔係唔想同佢去
但去到邊都嫌三嫌四又閪面真係搞到成個trip都冇晒心情

同屋企人去一定跟團

年中大足連登post 都話同屋企人自由行旅行，點中伏

中曬啊

今次到我

傻鳩都知同長輩去旅行一定跟團

佢地嫌貴咪唔好去囉
樓主係孝子
畀錢佢地跟團算啦，佢地兩老自己跟團去會玩得開心過同你一齊去。

(單親就先要你陪，或者佢同朋友去）

不孝子
同感

同老人去一定跟團 比多小小唔洗煩

唉 兩老養左你咁多年 你咪當扮下孝順仔又好點都好 忍幾日囉

啱啊

忍撚住架喇

家用比得雞碎咁多, 更係成日話D野貴啦, 正不孝子

自問俾得唔少

老人家唔鍾意掃街
要帶去餐廳 最好有的士代步

自駕撚可能爽D

所以我都知瀨硬野 不過估唔到會咁多説話聽姐

好多時去之前問過佢地想唔想去,佢地又話好/OK
去到又嫌三嫌四,閪面又俾說話你聽,仲要覺得自己好就得人,問你死未

中啊Ching

dum佢上大陸團，車駁車
食飽訓訓飽食
夜晚訓大陸劇

如果你兩老係無乜文化，係應該咁做

我次次同長輩去都好辛苦好煩。
佢地又要求自由行唔肯跟團，話個個親戚都係自由行呀，跟團唔好玩。但自己咩都唔識，出發前所有行程安排預先講解幾次都話冇意見冇所謂，問定有冇咩地方想去想食又話冇，去到當然大把意見啦 。

搭車前拎個電話出嚟搵班次/睇清楚點搭先，都即刻話你唔係準備好嘅咩，當正你係導遊去過十萬八千次咁。

雖然係辛苦，但都仲會再同佢地去。始終以前屋企窮，佢地幾廿年冇去旅行冇玩過，而家有能力都想帶佢地出去玩，同埋佢地仲行動良好可以去睇好多嘢，第日年紀再大啲未必有體力周圍去。

七公

同你心態一樣 但呢項挑戰難度超過十級

帶兩老掃街 痴撚線

agree,同佢地幾年一次已經夠,同佢地去過台灣同大阪,次次都激撚死我
永遠唔行得,12點出門口7點前已經要返屋企
用松屋部機都唔識用,有埋中文字都話自己唔識
唔識同當地人講又要嘈加把口
去景點一句"唔想睇,你自己睇喇"就走左去
食野係咁批評,食咩都話冇特別唔好食之後黑面

但其實跟團d導遊一定叫你千其唔好食街邊野， 勁污糟

啱啊Ching

得罪講句，你兩老似乎係麻煩友多

事前問過，佢地話ok 點知原來舖個tum我踩

寫到明'好撚麻煩'，你話啦Ching

自己on9怪邊個？
識佢咁多年都唔知瀨硬屎？

餐廳都唔好得幾多

同兩老去一定要跟團

而家同佢地正在旅行中
係有d 時間好煩 又冇自己時間睇想睇既野
但襯佢地仲可以開心旅行就同佢地去啦
遲d 想同佢地去玩既機會都慢慢冇架啦
你細個個陣佢地都忍得你多啦
忍幾日又如何 堅持啊巴打

屌個仔「好撚巴閉架嘛」已經值得樓主大大聲屌番佢轉頭啦
做老母唔使尊重人呀？

之前帶幾老去泰國 無跟團但一定要包車如果唔係…

係lor, 有骨到梗死人

同兩老去最難就就係佢地7點鐘就會起身，你要帶佢去食早餐(食酒店附近d野)

去東南亞，嫌人唔夠先進
一先前，又嫌人貴

最後就搵到完美答案，就係跟短線團返大陸，因為平，又係靚酒店，所以唔會有問題了

行程既野有山山水水睇下佢地就夠，唔識要求乜野

你兩老麻煩姐

我兩老唔麻煩喎

我下個月都要帶成家去台灣玩

agger
佢地明明係對件事不滿，但又會人身攻擊
呢樣真係慶過辣雞

咁你又忍？ 淨係係連登開 post 鬧
直接講啦 話你地唔好咁掩尖好喎
要馬兒好又要馬兒不吃草
懂事以嚟我都係咁鞭我呀媽
嬲嬲地咪話下次唔同你地去

唔覺得有問題
去日本都係7點幾起身，日本舖頭收得早晚上8點已經無野行
寧願早休息， 第二日早D起身

唔係你以為
點解仲咁多人報團

連登班未出來做野
之前仲問點解仲有人跟團

自遊行又好 跟團又好
一定有野可能屌 人好多時仲係要搵人發洩

報團 有 導遊 領隊 呢d共同目標可以屌
(你當個團費包埋 受氣)

自遊行 見唔少去例4條友
(返來2個 2個一組 屌對面)

兩老唔煩你煩邊個？

我明白

帶過老豆老母去歐洲
一次瑞士，一次西班牙
同老母嘈交
之後剩係帶老豆去德據奧匈同北歐都開開心心
另外幾次去歐同朋友去，都有嘈交
其實兩睇啦
人人性格唔同，有時忍下，忍唔到咪唔好帶

兩老未試過，成班姨媽姑姐得唔得
嗰次同佢地去日本 衰啲都要講句真係失禮死人
搭地鐵大大聲講野，坐係商場啲樓梯到食生果，食咩都要check單驚死人呃左佢隻車。。。。
仲要呢個又唔食牛，嗰個又唔食生野，結果晚晚食定食我屌
最緊要係早餐連續食左4日mos burger 因為佢地唔鍾意朝早食飯
有日行outlet 大家分開行 係我成個trip最開心既一日

Agger 要捱多一日

有時去旅行唔想咁早起身

同兩老 只有跟團

帶過2老自由行自此中伏
佢地一定唔會接受你跟團架
因為跟團佢地自己去都得

瀨緊啦，仲要係爛屎

基本奄尖得嘅，你安排得幾好都捉到錯處

咪就係抱住呢個心態先上黎呻下姐

珍惜啊ching

祝你好運

湊大你仲辛苦過擔泥啦
難得有機會一齊去旅行好幸福
我就冇哩個機會..

家家有本難諗的經

始終兩老 先上黎呻

同意性格唔同互忍應該，依家得我忍

姨媽姑姐睇到個字都覺得煩

共勉之

説出心聲啊Ching,想一家人玩，但要旅行團配套

你自己戇鳩姐，幫佢地報團仲好啦

又嗌貴又嗌唔好食
又話人地搵佢笨
之後開始話「都係香港好」

同阿媽去，佢乜都覺得好新奇好開心 我都開心埋
又乜都就我，佢好早醒自己玩手機等我醒
成個trip唔會發脾氣
係要瘋狂幫佢影相煩左啲

對黎社會面對d人情世故

對住老豆老母算濕碎易應付

我老豆都係咁 任何野要俾錢就話人搵佢苯 博物館要俾錢都係搵苯
但佢更差既係去歐洲樣樣都話 「大陸都有啦 仲勁過呢d喎」
唉我屌 都係等佢自己死上大陸旅行好過 去乜柒歐洲

你兩老麻煩姐
我同所有屋企人去都好開心

老實講
佢話食呢檔就呢檔啦
冇乜野唔好立亂比建議

同屋企人去旅行跟團是常識吧

真係有講 香港方便好多

同意啊 講多錯多啊

心態唔同啊Ching 一種係好心著雷劈，一種係預左佢大大力屌埋黎

係 樣樣都可以比，野食，建築，交通，總之你推介就踩一踩

同老人家出去最好係跟團
上車，落車， 影相， 食野
愈多選擇愈麻煩
最慘係吃力不討好

咁識做咪好囉

或者包車
總之就唔好成日要企係條街等車
就算有metro, 等太耐或者轉車行得遠都會有怨言

得出結論係下次跟團

比錢佢地兩個自己去算啦

而家你同兩老去旅行覺得好麻煩.
其實等於你細細個, 你呀媽呀爸帶你出街咁, 一樣覺得好麻煩.

獨遊先最好

你細個果陣佢地帶你去旅行佢地都覺得好麻煩
呻完就算啦巴打

細個唔識野唔識大體
但老人家就持老賣老, 唔尊重別人

點解可以全中 一模一樣
有次我問佢可唔可以唔好樣樣野都彈 佢就罵我

純粹呻

佢地想一家人開開心心去啊

你搏佢就中計喇 有曬位入你 利申:伏已中

其實去旅行先發現中伏嗰啲, 是咪平時好少同屋企人相處, 或者日對夜對但好少溝通?
唔係無理由去到外地先突然發現佢地咁麻煩

你唔明 去旅行同平時係完全唔同
咩都要彈一餐

好彩從來都唔會同佢地去
一定估到唔岩玩

但係佢地一把年紀都想陪佢地去下既

同意
我帶呀媽去日本，行程所有我都plan好哂
成個trip反而係我發佢脾氣
不過煩在要不停幫佢影，影完又話呢到唔好要再影，同埋佢買野好慢，揀好耐

睇情況啦，有時兩老可能唔需要你陪

同另一半個兩老去 去完發誓呢次係第一次 亦都會係最後一次
返到屋企突然覺得自己個兩老真係好好

你都on9
細個唔識野點撚同老人家呀
就算任性老豆老母冇責任？
但咁大個人都唔識體諒下個仔？
兩件事根本唔撚同
埋怨對件事根本冇幫助

唔覺 次次同佢地都係食好住好
一餐飯可以食過萬銀 住溫泉旅館